今次立國安法算唔算係還世清一個清白？

在瑞和笠水 不可怕
不笠水 有時還可怕

樓主唔敢改熱血歌了

快能到

仲要唔小心留咗兩隻

可唔可以介紹下個bot

tg: hugo19911

佢冇放
你再屈我報驚

好波清

高汁po

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或 者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、 參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖 活動之一的，即屬犯罪:
(一) 針對人的嚴重暴力; (二) 爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體
等物質;
(三) 破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者 其他易燃易爆設備;
(四) 嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公 共服務和管理的電子控制系統;
(五) 以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。
犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的， 處無期徒刑或者十年以上有期徒刑;其他情形，處三年以上十年以 下有期徒刑。

樓主以為外國就無事 炒能哂車

係外國放針應該都照拉

樓主隻放針狗拉入去俾人打撚斷佢隻閪腳就最好

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

咪on9

佢本身撐政府,唔駛笠